邊位巴打係太子地鐵站跌咗八達通

Tg

有樣,姓梁